{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100002",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페,경선비 검단신도시점"
    },
    "text": "当ギョンソンビは、コーヒーとデザートを愛する姉妹が運営するカフェです。 現在、金浦雲陽洞と仁川黔丹新都市に2号店を運営しています。 おいしいコーヒーと様々なデザートを提供するために最善を尽くしています。 仁川黔丹LH20団地アパート正門の隣の商店街の真ん中に位置しており、駐車はlh20団地アパート駐車場をご利用いただけます。 メニューとしては、アメリカーノが3300ウォン、カフェラテとカプチーノが4300ウォン、バニララテとドルチェラテ、カフェモカは4800ウォン、そしてギョンソンビラテiceは5800ウォンです。 多くの関心と声援をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ギョンソンビはどのようなカフェですか？",
            "answer": "当ギョンソンビは、コーヒーとデザートを提供するカフェです。"
        },
        {
            "question": "現在、どこに2号店がありますか？",
            "answer": "現在、金浦雲陽洞と仁川黔丹新都市に2号店があります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、ドルチェラテ、カフェモカ、ギョンソンビラテiceがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はlh20団地アパート駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような場所に位置していますか？",
            "answer": "当カフェは仁川黔丹LH20団地アパート正門の隣の商店街の真ん中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当カフェについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "当カフェはおいしいコーヒーと様々なデザートを提供するために最善を尽くしています。多くの関心と声援をいただいております。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのような感じですか？",
            "answer": "アメリカーノが3300ウォン、カフェラテとカプチーノが4300ウォン、バニララテとドルチェラテ、カフェモカは4800ウォン、ギョンソンビラテiceは5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お客様に何をお願いしていますか？",
            "answer": "お客様には多くの関心と声援をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "お店の運営者は誰ですか？",
            "answer": "お店の運営者はコーヒーとデザートを愛する姉妹です。"
        },
        {
            "question": "何か質問はありますか？",
            "answer": "何か質問はありますか？お気軽にどうぞ！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 406
    }
}